其實港龍摺埋一D都唔好笑

話說話間公司PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被中資取代
認真心UP.

支共最想入侵嘅金融業一早滲透晒
呢樣都係香港最大價值嘅嘢
其他行業相比我又唔覺得係乜
航空業都重要
但晨早跪低晒

自己人？
早半年被篤果d就自己人
淨低果d邊個係自己人？

痴撚線 自咩己人
一間奶共 企業咋

跪低晒啦，仲自已人？

諗起越黎越多港產品牌比大陸搞死都咪話唔SAD

遲d tvb摺埋 改下個名又出得post

一味得把口講要攬炒

到支針真係吉到肉又嗌痛嗌唔好

少少攬炒意志都無

收皮

創辦初期
港龍航空於1985年5月由商人曹光彪、包玉剛、霍英東及中資機構華潤、招商局等組成的「港澳國際投資有限公司」成立，並於同年7月開始營運，以一架波音737客機服務來往香港和馬來西亞沙巴的亞庇。

由頭到尾都深紅，點自己人法

因為武肺所以收皮，佢係俾中共攬抄呀大佬

不嬲反對攬炒，攬炒只係一位巴打個名嚟

你點知淨低無自己人？

港龍套制服.,紫色絲物好看啊

攬炒不嬲係一齊死咖啦

你咁講, HX 重值得撐啦 ?
啲前線勁黃...

痴撚線, 講緊間公司奶共, 係咪代表就唔可以打佢工?
大把老細都奶共, 辭職未?
依家講緊幾千人失業, 當中真香港人應該都唔少

又黎黨鐵前線好黃論

樓主嘅思維應該同長毛差唔多

呢啲洗白post隔一排就有

之前有cctoy軍師話因為TVB係以廣東話為主所以唔可以俾佢摺添

港龍本身品牌定位都係做大陸線就主，大陸線早就被大陸航機壟斷了，人地東方航空升降來去自如，你地港龍一飛就航空管制就delay, 陰下陰下壯大大陸自己友航空公司。

自己人會見到自己人被炒繼續返工做豬？

痴線 又唔係我地搞到佢咁

兒登嘛 成班現實失敗者緊係想睇到人收皮架啦

佢唔摺埋咪一樣俾中資入股，咪又一樣染紅，有撚分別咩

分分鐘國泰都捱唔到呢關

攬炒係要攬中共 見到海航咁折墮係值得高興

痴線 我有撚講過我地攬炒搞到佢咁
我講緊呢單野笑唔出，公司PK但唔代表香港人要承受失業之苦

咪就係

全世界都炒啦

攬炒，炒多300萬人
大家先會開始醒，識抗爭

呢到好多行外人睇行內人
冇咗港龍，某程度上就等於巴士冇咗跨區轉乘
好多時long haul轉short haul一程港龍返大陸
其實價位唔會貴過或者平過你一程香港long haul

就算係香港人
好多時都會玩香港出發返大陸一程
再買多套飛大陸飛香港 轉機去美加長綫來回

所以唔好話香港人唔去鬼國就唔關你事

我要攬炒

佢有當過自己係香港品牌?

屌你班盲反撚
記唔記得當初邊班空姐罷工呀

香港直航出發點都好過返支那轉一次機嘅

其實冇衝突

一來個牌子好可惜
二來奶共太古含撚啦
三來支那好大機會食埋KA航權

呢度係連登，記得喇。

同海洋公園一撚樣
又想騎劫香港人品牌 / 集體回憶
咪又係想食老本, 屌

Tvb都係97前香港品牌

說好的攬抄？

TVB 海洋公園 國泰 滙豐
唔將全部舊香港回憶打沉
又點引入強國水喉

當日又話機場係大春袋 搞到航空業就真攬炒
今日真係要重組 攬炒開始有成果 就有第二個故事

屌你老母你講撚哂佢啦

仲留係香港唔走既一定唔係自己人，仲on99咁留係香港幫港共搵錢

知唔知咩叫攬炒?

樓主做開飛雞?

所以係抵死 同打政府工一樣咁犯賤

咬緊老綜

其實香港大firm都無咩邊間係有得簡唔奶共
KA都真係屬於香港自己開brand

邊間本地大型企業唔奶共？

國企頂上

有講錯咩
根本好多所謂攬炒派思維一鳩樣
單純係講嗰條友唔啱心意就喺度盲反
而且呢種做法係有名叫

焦土戰術

根本大家都係焦土派為主
但係又跟左條phenixism路線去走
上頭上腦以為好浪漫
講出口嗰個笑你地唔識英文咋

話說話美心幾PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被中資取代
認真心UP

一打唔洗找

自己人一早大部分比人炒晒

邊係 基本上仲想搵錢既企業都要奶共 起碼門面功夫要做

咬老綜又點，D錢咪又係洗係香港，幫洗共，你一睇就知唔係自己人，依家仲留係香港既人一定唔係自己人。

篤航個篤字點黎架

你邏輯係本土公司收皮會益左中資，但你忽略左佢哋立場。如果本土就等於愛港，香港仲使抗爭？

你地班撚樣日日買hk express平機票就預撚左啦

攬炒同覺唔覺痛其實無抵觸

你設想下 好似自焚咁 好痛 但因為理念所以都會實行

唔痛果種 唔係叫自焚 叫燒人 順粹去周圍放火燒人春袋 成件事就low哂

見住國泰由風光到依家咁樣真係心up
以前真係會proud of香港有一間咁知名既航空公司

只係大家都要面對現實

抗爭可以當飯食？

本身係紅底

突然大量左膠道德L上晒身好撚恐怖

然後連登仔本身都唔鍾意攬炒巴（gay除外，因為真係好靚仔）

想知連登仔認為國泰員工黃啲定係公務員黃啲

攬炒是工作 奶共是生活
送頭師你今日做咗condom未

贏到的話我唔撚想贏咩
咪就係贏唔到先要攬埋你一齊死囉

講話攬炒姐 眾籌完去英國

佢就生活無優 你地比人炒姐

支那武漢肺炎成功攬炒全球經濟

9完未？
幾撚多空姐係黃你知唔知？
尤其係有幾個打9黑警比人拉埋判刑

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

冇講過

我開香檳慶祝添呀

睇到連登仔話死不足惜 改哂收最好
好似覺得建立咁大既品牌好容易

人地眾籌完，係英國嘆緊世界，炒果個係你喳。

攬炒係口號黎 有決心攬炒既 政府晨早跪低左

攬炒預撚咗啦 唔係咩叫攬炒

唔返工唔通辭職？ 搵緊5-6萬up 叫人搵1x k 既工？供緊層樓點？生活開支點？ 係咪有幾百萬儲蓄夠頂？ 水電煤租食 唔洗開支？

唔好咁離地啦 中學畢業未？ 你有老豆老母養咪講得咁口響囉

有咩笑唔笑姐
做唔住就執架啦
咁既環境有咩計
就算我想撐佢都冇得飛啦
同黃藍根本冇關係

咁又點
乜撚野公司行業都有人黃有人藍架啦
下下用呢點黎講做乜鳩
係咪所有公司有一個人黃都要成間公司保住？

咁唔出聲間公司執又有咩計？
唔辭職係一回事
佢收皮開唔開心係另一回事

香港都無咩大公司唔奶共
唔通奶共就唔打佢工

咁美心呢

有飯食會有人抗爭?

咁即係公司藍就抵撚死？
大部分公司都藍既，唔出聲個d都係屈服中共淫威之下
你而家做緊個間都明顯藍既
咁你都係比人炒就抵撚死的一員

唔好笑，但抵撚死

咪同班弱智小學雞傾
叫佢地出來做野一年再講

想屌港龍啲飛雞

真係令香港經濟摺埋係武漢肺炎同國安法, 習大大攬炒成功

咁你撐海洋公園？

7傷拳不了

瀨共瀨到自己都要收皮 抵撚死

搵工果個又唔係你, 講得輕鬆.

你點知狗隊無自己人？
你點知共產黨無自己人？

紅到仆街喎，間野係曹光彪、霍英東果班友搞出嚟

消防=黑消

救護=黑護？

都冇講過話要保住間公司. 做唔住要摺, 商業世界冇可避免
只係成件事冇咩值得慶祝, 香港人都輸, 傷敵五百, 自損五千咋

佢地仲細, 炒到佢果行就唔係咁講。

港龍航空於1985年5月由商人曹光彪、包玉剛、霍英東及中資機構華潤、招商局等組成的「港澳國際投資有限公司」成立，希望創辦一家有中資背景的本地化航空公司，與當地長期處於壟斷地位的英資公司香港國泰航空有限公司競爭。

用下腦啦 你係咪無朋友做航空業

不過都係 毒撚點會有朋友

有能力落決定既高層一早換晒既話 留低個名有咩用
同埋航空業都一定係奶共 唔係唔比你係大陸上面飛都仆直

失業率上7% 25萬失業 就快到佢地父母唔出奇

好好笑喎

空姐係無罷過工
當初有人提出過 最後無人敢做
工會都無罷

由回歸已經開始控制啦，不過啲人個陣仲温水煮蛙

其實港共摺埋一D都唔好笑

話說話個正苦PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被支共取代
認真心UP.

你老母就心up
又唔係同你有親
以後有大陸飛雞又有平機票
個個happy

用下腦啦 你係咪無朋友做共產黨

不過都係 毒撚點會有朋友

一早比人清算哂啦

攬炒成功都唔應該開心？
多謝攬炒巴

BTW, 呢個POST D正評突然去得好快. 大家小心.

我只係帶出呢件事冇野好笑. 香港人都輸.
而唔係講攬炒搞到失業係唔好, 唔係我呢個POST想講既野

美心係自己開聲屌
國泰係中聯辦開聲 加上財困 佢先做野
呢個係分別

痴撚線, D 正評一秒幾個.
申請DELETE POST算.

認同係一D都唔好笑，但又好開心

喺咪先

本地公司做到摺埋而香港人係恥笑佢，就知佢幾失敗啦咁都唔好笑？

當初唔奶共唔篤灰唔賭油，踏踏實實咁優先服務本地人，佢有事大把人會可惜啦，睇下蘋果日報就知啦

好多自己射波
最後班機都飛唔到

原來係霍家既公司，唔怪得咁撚紅。

已舉報自己, 大家唔該幫手.

非攬炒手足？

細你老母咩
返左好多年工啦
咁唔通唔慶祝就冇事咩
九唔搭八
全世界航空業都差左成年啦
根本唔係香港獨有

去站務台丫嘛

冇話抵唔抵死
我講句好慘佢會有返份工？
如果我返美心佢執笠我唔會上網哭喪先啦
自己知自己事下話？

果然世事都給你看透

其實tvb摺埋一d都唔好笑
話說話間公司PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被中資取代
認真心UP.

D 人想玩club points 同有時會平d
大部人都唔會咁做啦
坐完long haul 到左梗係番屋企啦

樓主藍到發黑？

屌你老味, 咁藍屍都係自己人啦
痴痴地

咁如果係你果行呢?呢件事根本唔值得慶祝, 幾時都係生活>政見。

唔是要攬炒咩

飛機唔會因為有人射波飛唔到
會call standby

當然CX後生好多黃
但Official 罷工真係無搞過
我都係講事實

其實一直都只係機場貨運區先係春袋，佔個客運大樓其實真係無用

喂，預左架啦
仲有有大把黎緊

明白的巴打
Respect
唔想幫盲反撚非黑即白屌自己人姐

反而香港航空無事？

連登永遠都係有班垃圾 憎人富貴厭人貧
永遠都係一間50尺都無既房 笑空姐做雞 全部女人都係雞 依個抵死 果個抵死 其實自己一世都出唔到頭 對住依堆垃圾 我永遠都係一笑置之

CX同KA 作為全世界唯一一間英屬香港人公司 因為對中國市埸結構性依賴 根于無得唔跪 其實望住佢地就同望住香港一樣 真係幾欷歔

宜家成個CX無人敢出聲既啦 工會係成間公司都有機會執既前題下 根本唔會做到任何野

又話欖炒既?
愈炒得多愈好

是但啦
睇人仆街最開心

一下子幾千人失業
個機師朋友打晒千字文

巴打好憎空姐

滲透的目的 :

首先, 是奪取利潤及控制權 :
由藉佔股吸取公司營利, 至放入黨羽 及 利益輸送

到公司因經營不善, 出現財政問題, 便開始破壞公司的聲譽
令公司被原來的客戶及支持者討厭,
到最後, 自然死亡.

共狗不會容忍有其他人比他們成功
比不上, 便用手段拉低對手

咁咪岩囉攬炒

是 欖炒對手
不是 欖炒手足

事實証明和你飛根本你用

我停運晒都得呀

但係之前講到唔跪就唔俾佢喺中國領空飛喎，咁可以點

炒左d 咩？

同埋笑工會唔反抗果堆 醫護罷工果陣 你地去左邊?
有無一齊罷工? 定準時繼續番工
我唔好話罷工啦 集會呢?有無去

香港人永遠都係最鐘意話人咩咩咩唔做 其實自己根本咩都無做
依堆垃圾 連登特別多

根本就係計劃好晒
入股97年前令香港人自豪嘅企業
再玩爛呢啲企業, 去植民地色彩, 去本土特色, 順水滅粤語,
最後用中資/國企完全取代
五十年不變本身就係一個50年期嘅無痛換血計劃
不過習總急進咗, 佢等唔到廿年

鄧小平呢一步係好高
你反呢啲染紅公司本身就中正共產黨嘅圈套,
甚至係共產黨係背後推動人去反... 打壓競爭對手, 中資得利！
你唔反又變成助長一種惡勢力, 等於見到人俾人打又唔出聲咁,
最後只會令香港人唔奶共就無生存完間...
所以鄧小平呢一步係公就我嬴, 字就你輸, 點都係死路一條

係我果行又可怨d乜？
炒咪炒囉呢個環境可以點？
好似你咁講，人係自私，生活>政見
咁你俾炒又冇影響我，點解唔笑得？
到我俾人炒你笑返我囉

什麼自己人？全部都是小粉紅！

放 10個人入管理層
抄 5000 個基層員工

是不是太難明?
定係小朋友未返過工?

憑咩認為全部都係小粉紅？

上面班on9仲係度懶諷刺攬抄

兒登表示又贏

有無用一件事
而家先攬炒左間細公司又喊苦喊忽
如果真係攬炒咗成香港咁又個個跳樓呀

咁依家的確係攬炒左對手喎，如果齋炒對手自己無事咁就唔係叫攬炒啦

東航南航直接入埋黎😋

兜路就得

連登仔就黎連誠哥係潮州人都要紅衛兵式批鬥⋯

97前企業就自己人屌你老母
港龍係唔好笑，你好笑D

攬炒香港人

一步一步來

咪就係攬炒緊囉on9仔
賺又係幫 蝕又係幫 諗清楚個logic先駁啦柒頭

希望啲航線真係快運同因航接得晒
唔想間垃圾大灣區航空接管

奶都有分好多級別

佢呢種係鼓勵篤灰、censor social media ，我唔會拍手，但摺埋亦唔可惜

所以而家比人炒就幸福d
豬即係豬唔燒到埋身當無事

佢地想賴埋攬炒度

呢個係中共文宣緊既野

攬炒本意係 如果中共搞我 我就同你攬炒

但就想扭曲做 亂咁搞亂你經濟 原告變被告

就黎cctvb都係自己人
仲要成500:100正負評 連登

我就真係唔知你畢業未
以為出黎做野一定要供樓養家？
無能力就唔好供 家就平有平養
無能力唔好學人結婚
路係你自己揀既
如果供樓大哂 咁做狗做曱甴都唔係壞人

對付左紅底公司先啦

所以我好同情全部毅進，搵緊幾萬蚊一個月，唔通叫人搵1x k嘅工？供緊層樓點？生活開支點？係咪有幾百萬儲蓄夠頂？水電煤租食 唔駛開支？

係鍵盤兜路？
領海上空都係領空 萬山群島上空更加係領空 你講下佢可以點飛

香港向南飛咪馬尼拉FIR

5-6萬 都無能力供 高智

你講得啱

你明唔明咩叫攬炒？

呢排勁多呢類PO真係嚇尻親
港龍國泰呢兩間明明一直比人屌到仆街又話要抵制
結果佢真係搞唔掂要炒人又成班出嚟話慘，咁執笠就一定有人失業嫁啦
你又想抵制佢但又唔想佢執笠？諗清楚想點撚樣未啊？
TVB﹑吉野家分店﹑好多藍店執笠夠好撚慘啦，不如唔好抵制囉？
都真係戇撚柒尻

國泰最大客源係中國轉機客 無左佢地國泰真係可以收一半皮
不過鍵盤戰士會同你講 食得中國生意就預左

你明唔明你炒極對家都無事

港龍一開始就係中資想取代國泰的工具

所以我幫緊美心打工

我應該要早d 見到呢張meme

航權俾人控制住，唔關佢事，佢變節又死，唔變又死

推

如果國泰冇買到港龍
港龍根本就係中資
好似港航咁執左冇人會可惜

有長期服務金，怕咩

環環相扣
港龍死
國泰跟著
大把供應商又跟
好快攬炒

流浮山炒人
國泰講炒人都炒左個幾月先炒啦

今早KA先寄成千封信去post office...

咁你咪去叫口號
「我不要攬炒！」

假設兜路得
香港人會買加咗價嘅貴價機票？

下攬炒咪一齊死咁解囉

攬炒到宜家除左港資死曬，中資一間都無事，然後大家拍爛手掌話奶共抵撚死，結果遲d咪全部剩翻d中資比你用。根本匯豐、國泰呢d雖然奶共可恥，但有時做生意邊有得揀，至少匯豐、國泰都係香港曾經繁榮過ge標誌。港資收皮其實又咪代表香港收皮，證明香港以後無可能再係中美之間食水。香港地位玩完只覺得悲哀，完全唔覺得好笑。連登仔個個百萬身家有屋企養，唔怕失業，當然唔明白。

好多人都唔check呢啲背景
以為香港人搞嘅嘢就係自己友etc
當年呢班人搞港龍，就係要打國泰，不過殖民地政府幫國泰
後尾國泰打贏兼收購到，否則早十幾年前已經赤化埋，唔駛等而家

所以呢？

對家有咩事

供樓就趁有價即賣啦
租樓果班就真係要訓街

摺咪摺囉，香港收皮係好事

垃圾公司抵撚死

炒燃油輸左200億

連登無人明

中共表示好開心

又可以係香港買平貨

一間航空公司好代表到一個地方 就講你幾唔鐘意CX同KA 你一講起佢地 你下個諗法都會諗起佢地係香港航空公司 大家都會好自豪香港出左一間咁知名既公司
有D感情 就算你幾唔鐘意依間公司 都係跟一世

就好似宜家CCTVB奶到咁 但講起尋秦記 大家都會有回憶

其實市埸已經有好多傳聞 話太古唔想再做CX 想賣盤算 如果CX唔在係依堆英資公司渣旗 變曬係全國航 香港好大機會連一間代表到自己既航空公司都無

望住CX 其實同望住香港係一樣 注定係一埸死局 只會愈來愈衰落 起唔到身
事實上CX亦無可能唔跪 中國航權/中國轉機客/中國空運 無一間香港航空公司可以承受到以上風險 只係佢真係跪得太噁心

連登果堆鍵盤戰士只會不斷同你講 攬炒好阿 最好全部執曬佢
但MTR/麥當勞 攬炒左D咩
欺善怕惡 網上兇狠 現實含撚 始終都係大多數香港人寫照

我都覺炒得少

客運小9成 先炒20%左右

唔炒30-40%都偷笑

仲係度恥笑個啲其實知唔知有間大媽區航空申請緊牌照？

香港既歷史
好可惜被一班奶共閪搞到收檔

中共有得買平貨

一早講左 上連登勿認真 好多係野都未出黎做既傻仔

如果齋炒對手自己無事
咁就真係叫贏喇
而唔係贏左5比0果隻

單方面輸又點叫欖
唔欖又點令對面一齊輸
唔通國泰今次剩係炒黃/藍絲呀?

究竟係中國搞死左香港品牌，定係香港班生意佬太短視淨係集中晒喺中國市場，結果奶晒嘢？

而家連登成班弱智仔炒死左自己之後周圍話咩攬炒成功

講到好似我地搞到港龍執笠咁
係武肺搞到航空業寒冬期, 捱唔住要執有咩出其?
同埋港龍一早俾中共滲透晒變咗奶共公司
一間已經唔再屬於香港嘅公司有咩好留戀?

M記咁平 你講下佢可以點唔食?
有屋企人 你講下佢可以點訓身抗爭?
黨鐵咁方便 你講下佢可以點唔坐?
個個有理由唔做 抗爭條撚咩

而家連登成班好似你依d自炒派炒死左自己之後周圍話咩攬炒成功抗爭成功
原來自殺就係叫成功，真係得連登先會見到咁既奇景

現實係香港人唔接受健康碼，連支那都無得飛，變相屎都無得食，自己要死無人幫到

誠哥

你班自炒派幾時先肯面對現實唔係全世界都係同你地一樣支持自炒？

其實支企入侵發生左好耐，
各行各業都好嚴重

又係呢啲，滲透理論

對面有死？

所以以後唔好再講罷乜罷物啦，一陣唔覺意真係又搞死一個奶共既97前品牌就唔好啦，到時又炒到自己人

自炒就有份

一路都唔係自己友
條龍都紅

自炒派：香港人加香港全部收皮->攬炒成功抗爭成功
on撚9

咁執左開心晒啦

新香港人：品牌
舊香港人：牌子

咁計文匯大公都自己人

而家先知攬炒論係白痴？

健康碼就擺明中共要脅香港要做

你唔俾錢驗 大陸公司又邊有得回血

係國泰做等於做狗曱甴?
咁耐以來得醫護叫做有罷下工
你做邊行講嚟聽吓 你果行有冇罷工?
如果冇罷工唔叫得上係黃喎

下 依家全球經濟都出晒事
特別係航空業首當其衝
公司捱唔住要執搞到人失業係無可厚非嘅事
佢地捱到依家 白白俾咗差唔多成年工資養人 依家先黎炒已經算唔差

對家越黎越勁，香港就黎玩完
自炒派盲左睇唔到對家，然後話：說好的攬（自）炒呢

咁你嗰行又有冇參與罷工呀? 冇嘅唔好話自己係黃喎

講緊比人炒呀高智
邊個保證你一世搵5,6萬？
做生意唔保證賺 打工就保證做一世呀？
你呢d就真係未打過工喇
經歷過03就知呢個世界比你d小朋友諗得更危險

精神勝利法

由day1我已經知係自痴，最後肯定係變自炒
係連登唔知點解咁多on9仔上晒腦

就

你要怪就怪武漢肺炎
777唔封關
冇人去旅行
邊關d所謂遊聯署事呀
真心onl9
冇人去旅行spin去攬炒到
根本係個政府想佢地執
衰d講句e家果個行業都有機會失業嫁la

巴打你走先我幫你頂頂
上之我講下國泰有感情之後俾人屌到仆街

公墓員宣誓gogogo
食黃店已經抗撚左

一早都知攬炒論白痴
你攬炒晒香港
中資咪全面進場

勞動市場多左5000人 本身招聘既工都唔知有冇咁多 反而擔心本身已經失業搵緊工既人

中資全面進場

死？

識唔識咩咁攬炒呀
炒對手又點叫攬
On99

原來唔攬炒中資就唔會進場

不能同意更多
其實我有時懷疑所謂攬炒論係對家不斷谷出黎
想借力打力玩殘香港

咪就係話魚翅班友自己唔硬 對抗資本家囉
你用醫護比就真係啱
兩個都罷過工 但魚翅就半桶水
比人篤灰又唔保自己友
你幫埋我果份

一堆失敗撚自high
個個仆街到時佢咪唔失敗囉

冇撚錯呀
剩炒對手又點叫攬
兩邊一齊炒先叫攬炒

真
上面班人cls
唔怪個政府唔封關果d
怪攬炒

訓練一個空姐空少都係幾個月，而加無得飛仲要白養佢地超過一年，炒哂佢地再請，到時再請再訓練除笨有精

以為攬炒只係口號，而家殺到埋身，睇下仲有無咁口響

中資可以買平貨

我意思係 唔好覺得其他公司會跟大炒人

其實得航空 同旅遊 特別慘淡

其他影響有限

我day1都唔支持攬炒既
你問下班on9仔啦

香港人竟然比兒登帶住走先最on9

如果可以攬炒到 即係中資入黎一樣做唔住
如果唔係我地攬炒 即係無論如何中資都會大舉入黎
根本班友都無邏輯 講黎嘥氣
所以佢地講得啱 唔應就得

連登仔「空姐係雞」

2019年8月 航空人員出聲慘被CONDOM

上得多連登最大學到既野就係唔好信連登

輸打贏要？

咁支持攬炒
開始有倒閉
應該係開心
定你怕輪到你想縮

先勿論攬唔攬炒
本身全世界封關
航空業點都係死
最少要捱到有疫苗先可以復甦
佢唔炒人縮開支點捱到有疫苗

其實tvb/美心/匯豐/吉野家/黨鐵摺埋一d都唔好笑

你地臭閪蚑那84歲阿婆做芯片最勁

而家咪封關囉，支那比健康碼你地唔要嘛，如果肯全民檢測，有健康碼起碼可以開返支那既航線，都可以吊下鹽水，而家，去做雞啦

哦

中資掃平貨啦

你條臭閪蚑那賤蛆咪過深圳睇吓囉

全面封關你就飛到去外國旅行？

香港唔徹底死一次係唔會重生，睇開啲

睇人仆街最開心

哦 關你攬炒事

仲未醒呢下抵死

五毛終於露底

本身因航已經有中資插旗
就預左會慢慢死

預左你咁講，不過駁我唔到

平左又點？關我撚事？
如果你話平左係我地攬炒造成 咁即係我地有能力令呢班紅資繼續蝕
唔係的話就自相矛盾

領空>FIR

支共－直想去殖化
英殖時代大機構:滙豐,怡和,馬會,太古
依家怡和睇番轉頭又覺得好彩早閃

樓主講d野好似話亞視摺埋一d都唔好笑咁

香港愈黎愈多中資

又贏？

上任CEO為左保班細搞到自己冇得撈 咁都叫噁心？ 淨係拎篤灰件事黎講 國泰內部已經做留好好 係外部因素太強大

誠哥如果唔係同習總有仇，仲係胡溫年代奶撚到太平洋咁多水都得呀

對方的目的, 是毀滅香港的聲譽 和 國際地位
方便將香港吸納成為大灣區的一個地區仔

摺 "港龍"
炒 5000 香港員工 (而不是內地人員)

你話是邊個的計劃成功緊?

那一邊得分都未識分, 好打有限

政府工
輪到我 香港應該沉左

唔係要攬炒晒成個香港同中國咩
冇乜嘢好感慨嘅呢個係共識

迫啲人坐高鐵咋，傻仔

連登已成分化第一大壇
林鄭新pr 公司果然有啲料到
最斃係一班天真連登仔能量過盛無得放電跟埋鬥埋一或份
鬥黃鬥到仍然留職既都一定唔係手足一定抵無左份工
咁睇黎顏武周都唔係手足了

如果你講胡温年代,你唔好講誠哥奶共,我自己都係隻港豬,香港大把人都係港豬

阿生呢個post唔係講緊鬥黃喎，係講緊要攬炒奶共既香港品牌喎

冇港龍仲有快運既

乜撚嘢叫攬炒
有方法淨係炒對家就唔洗攬炒啦

向支共跪低果陣就預咗做condom架啦
乜鳩都自己人好撚難聽
林鄭97前都有公職呀 佢都係唔係都自己呀

傻閪
加速主義就係要
毀滅香港的聲譽 和 國際地位
令到支那得物無所用
俾佢拎到國泰又點
炒左5000 香港員工
換左5000支那人
你覺得咁重係咪國泰?

BTW 內地人員?
屌你老母喇 內你老母個地呀 支那仔

咪快運取代囉

樓主如果遲啲美心摺埋,我哋係咪要登佢慘?

呢樣真, 以前去雲南麗江
可以坐到昆明轉機, 當年未有高鐵
好多機去麗江
點知高鐵一起好, 就cut左好多飛機
連帶麗江去其他省分嘅機都少左
然後話高鐵受歡迎, 真係笑撚左
利用國家手段谷呢個客量就話受歡迎
面皮幾厚

部分同意你講既野，好多中資仲請緊人，但無咩人做，大家都唔想做做下間公司收皮

push

wo~wo~wo~wo 點解要攬炒😭

我見到d藍絲飛雞比人炒 我好撚開心

唔好見有個港字就自己人啦 痴線

從中共用航權迫國泰跪個下就已經話呢招好狗
跪又死唔跪又死

攬炒不再是口號

真。係自己人一早有骨氣辭左啦,依家都未走唔係藍咪又係偽黃,賤撚過地底泥

港龍其實都中資

外國人一定唔會睬你先

其實美心摺埋....

就返你既logic
因為我知你冇推理能力
咁關攬炒咩事
唔攬炒就可以飛到去外國旅行?

首先 最自己人個班已經比人炒咗

中咩資，國泰收購快運嗰日就知港龍命不久矣

你就真係無能啦，唔攬炒就飛到返支那囉

激嬲空少係咪衰呢
唔準話人飛雞呀！！

篤灰既計邊一邊呀臭閪蚑那賤蛆

護旗手都係手足
樓主係藍

hi david

而家有錢佬同班狗同班政府官員捐失左d咩？
俾人制裁左未？
所謂既攬炒，唔少都係冇權冇勢既人俾人炒

兒登仔駁唔到又廢up

港龍啲黃空姐唔係舊年晨早比藍空姐篤灰炒晒啦咩？今日炒果啲仲邊有黃？

咁都唔叫攬炒

置頂啦垃圾樓主

個名有香港就係手足

罷tvb m記元氣is a joke
港豬都係繼續返工搵錢買樓啦
學人抗爭

點知係支足黎
支足

一個冇香港精神同香港人嘅香港公司 佢嘅終極都只不過係時間問題

支那人都識攬炒

樓豬有google都唔識搵下資料做功課
有個港字就係自己人?

天上有，地下無，就係當時用來形容港龍航空的

我又唔覺得要走
罷工賴死堅持到底就夠
工會領袖都保唔到 個工會一世抬唔起頭

奶共都係自己人？

做奶共呀頭under既位就叫藍/偽黃 咁HA下所有員工 所有紀律部隊 教肯局下所有教師 我諗全港9成5人都係藍/偽黃
"真。係自己人一早有骨氣辭左啦" 可能你屋企好撚踏水 但人地唔撚洗生活? 辭左職你幫人搵工? 你養人? 兒登仔笑鳩死人

所有奶共公司執晒都唔抵可憐
如果真係執晒 咪let it be囉
又唔攬炒啦？

中共用特首同政黨任命晒紅官做局長副局長
然後最重要就係政府資源唔會流到舊有故有既企業
全部擺明利益輸送
你又唔可以打官私嬴到政府

不如講下全香港有邊間公司係100%唔奶共 可以唔洗比連登仔批鬥呀？ 攞cctvb做類比？

唇紅齒亡 一陣連國泰都收咗皮
你就淨係得返廚叉 大灣區航空
咁就898

返黃店唔得？

國泰咪又係奶共

係

臭雞,飛雞,奶有錢佬屎忽 垃圾屎,狗,你老母!

接柒曬佢囉
冇咗美心仲有黃店
冇咗國泰冇咗港龍
我哋整個黃色飛機圈

Agger
港龍定位不嬲都奇奇怪怪
好多外國航空公司都係一間FSC一間LCC食兩條水
國泰又唔一早將港龍轉LCC 留個名專做大陸東南亞本身就好無謂
收購快運果陣就預左港龍遲早執柒啦

一早就係，係啲人唔肯接受事實

咁你開個眾籌, 大家注資入去做白武士
一有個"港:宇就係香港品牌??? 香港品牌唔執得??

大渣哥航空
飛機餐有水門雞食

我要攬炒，又成功左一大步囉咪吊咩姐？！

in flight entertainment 就係搵啲黃嘅youtuber拍片
嘩屌冇得輸

華潤，一早已經係紅底。

差d比樓主fake左

都有十年同幻愛睇

黃店D租係唔係交比奶共地產商
水電煤又係交比公營機構
按上面師兄個講法都唔撚得wo

去台灣做難民返保護傘

事實得少數折墜
好多新聞就叫折墜？
極端d講大公司老破都仲可以等人救申手拎錢
Fall guy永遠係少數
9成大袋一樣馬照跑舞照跳
一樣養起半個海南島

抵撚死喎
你要跪要奶共搵食都算
仲要玩埋d 鼓勵同事篤灰, 用人民批鬥人民d 支那手段
執左都唔可憐

香港人唔比人迫到絕境係唔識反抗

叫人幫佢買好撚難?

入面咁藍都話自己人

作為一間有骨氣嘅航空公司
我哋唔飛大陸 唔同大陸溝通 唔入佢空域
永遠只係向下飛

Haeco 廈門有分公司 我哋唔搵佢維修
Casl 有中國兩隻字 我哋又唔搵佢維修

冇撚得輸呀

Office 大部分後生射波

而家先係第一步
最後係CX HX 整合入大灣區航空
under國航下面

冇得去迪士尼玩

連登仔中意攬抄 攬左佢屋企份家產先啦
呢班人好撚噁心

中資滲透晒香港企業再執笠
要傷心嘅話係因為被中資而傷心，執笠係解脫

連登仔既攬炒從來都係人地果行炒
唔係自己比人炒
只係想人地其他行業全部仆曬街
得番自己果行有得撈
等自己可以趁機吸資產變人上人 大洗牌

自己番緊份中資可以當睇唔到
交稅比港共就話被逼
移民就話不了
遊行就話你冇用
議會又話冇用
但到自己被人炒就喊撚曬口大大聲
連登風氣既普遍思想其實只係第二個中共

連登思維:
藍色紅色滲透香港公司
佢執咗
抵撚死/執咗都唔抵可憐/ 仲話係自己人?

最後結果: 中資/ 大陸公司全面進場

當你班撚樣喺度拍緊手掌嘅時候
深圳嗰邊已經入紙申請有香港嘅AOC

留名等睇過多幾年國泰都冇撚埋

黃圈養得晒咁多人？

繼續攬炒 好快到國泰收皮

收咗樓主皮

有咩好心噏啫
呢啲係忘記自己嘅本位，未摸清共產黨嘅本質走去奶共嘅必然後果嚟嘅

呢啲只係抵死

鬼叫佢地串

露晒餡

點會冇 舊年林日曦幫真理部出洗白文
即刻一大班傻仔話真理部成員「好黃 」
仲屌返轉頭話「批鬥同路人」

事實唔啱聽，繼續圍爐打飛機啦

溝唔到港女空姐慘啲
定係溝唔到大陸妹空姐慘啲

呢個先係佢哋考慮嘅問題

到cctvb執時又會成班人話一d都唔好笑，又攬炒自己人，中資全面進場

真係咁撚多藍,我地死撚咗十世啦
你咪對番離職數字
唔好話比我聽當日航空業原來得咁少人係黃都可以玩到咁大
定係淆底delete facebook嗰啲又唔計係黃
你自己show張身分證出嚟反共先講啦

講嗰啲人自己show張身分證出嚟反共先講啦

下一間會唔會係大貓

我有講過係藍？

呢句真係無撚敵, 拍得住何不食肉糜

慘在連登一班冇自己思考能力既人信呢套信到十足

有代表性嘅香港公司逐一收皮，最後被大陸公司完全取代。兒登成日想攬炒，最後係香港人自炒。Not funny at all.

果班只係騎牆派，邊邊有著數就去邊邊

200萬人點解養唔起？
有冇睇連登仔日日點懲罰黃店罰到大排長龍？

港龍都香港公司？

睇下果班金鐘柒頭連登群體相
仲有成班人叫呢班社會敗類咩兄弟手足真係噁心
現實見到果班人都避之則吉

又啱...
係好似件 "好野", 終於版虫蛀到壞左的感覺

希望 5000人內的手足, 能早日轉到公司
當早走早著

唔係咁, 除左 "支那" 以外, 可以點叫?

同埋冇搵過錢嘅人講錢講經濟係好撚困難

香港品牌執一間少一間
要記住

唔會再有架啦
之後存在既係 小飯 美團 企餓仔呢啲

屌你呢家講黃圈養唔晒咁多人 唔撚係唔夠人養起黃圈呀弱智仔
checkcheck個腦啦

我有空姐朋友都仲好敢言
雖然唔知點解冇人篤佢
好似真係一啲都唔驚咁

6千人開多幾間加藤屋加盟店咪得

同冇上過前線嘅人講自由講抗爭係好撚困難

痴撚線
樓主呢D人究竟瞓左幾多年

我其實只係針對一件事 就係工會主席被炒竟然無人做野去保佢
唔知你朋友有無份去罷工 對於施安娜被炒有咩睇法？
點解好似比資方禁住黎打都無人幫手
最有牙力既工會 比人剝左棚牙都無反抗 我地外人可以點幫？
講得衰d 放棄隊友既人算唔算自己人？呢個就係我觀點

老老實實TVB都係..20年前香港出世既人邊個唔係睇TVB大

真係戇鳩鳩

pr公司放負撚
blocked

港龍本身就係中資

遲早有日搭飛機個空姐都有阿姐口音

2047咪一鳩樣

連登係咁撚樣. Sigh

當初不是要攬炒？還是人地炒自己唔炒就係攬炒？

中國民航局落警告唔跪低禁飛 唔跪可以點

FIR ≠ 領空
所以香港空域被中國領空包圍
向下飛都唔得
最多做赤立角飛石崗

補充返
國泰係因為中國民航局安全警告
唔跪低就禁止進入中國領空範圍
逼到國泰跪低

今次明顯係武漢肺炎搞死港龍

咁多人支持抗爭，你肯定之前炒得晒？你負責炒人？

屌你都費事 一早腐爛咗啦
要有香港品牌就自己重建

港龍本身成立都係支共幕後安排

香港有邊間公司唔係中資／藍絲／親共？渣哥定龍門？

捱到

抗爭唔係飯 好多嘢都唔係飯 咁你又做？又去追求？
唔好咁低質啦 又問埋呢啲唔make sense 嘅嘢

幾十間茶記養２００萬人。。。。。。。

同攬販狗口徑一鳩樣

咁你做邊行你嗰行罷過工未?
冇既話你嗰行肯定係藍 而你仲未辭職都係藍

哦,咩都比你睇通晒喎,咁你又做左咩呢請問?
最好唔攬炒唔抗爭,跪低等支共原諒係未啊

邊撚度香港公司
一撚早變左奶共賣港公司啦

200萬人唔係個個要返工
可以拎綜緩再支持黃店

我講左=自爆
無罷工亦唔介意罷
早排好多連登仔爭住支持我公司
應該夠哂白 唔明就算

港共的綜援咁易批？

狗隊=航空公司，共產黨=航空公司，你個腦裝屎？

你講航空公司無自己人，係由你提供證據去證實你的論點。

狗隊同共產黨有無自己人，問我做乜Q？同你講既嘢有乜關係？你老母個腦裝屎，生出你呢條廢柴？

你間公司有自己人被炒，你會唔會繼續返工做豬？

首先你要令我返埋呢d無品公司先

我無講過黨鐵前線好黃，佢地黃定藍我唔知

我係話支持示威的空姐數目好多，之前唔一定裁晒，明唔明呀，小學雞！

咁又點？無犧牲既精神就唔好學人講攬炒

你間公司點有品法？渣哥定龍門？

識啲嘢喎

港龍=中資=共產黨
你個腦裝屎？

你講港龍有自己人，係由你提供證據去證實你的論點。

你老母個腦裝屎，生出你呢條廢柴？

港龍係共產黨

咁香港航空係咩？

他朝...

摺埋遲早既事 full service 有Cathay
廉航有快運
港龍定位好模糊
執粒關肺炎事冇得賴攬炒

趁裁員諗下自己生活洗費
香港唔少後生一直吹奏反正供唔起樓咪月光
其實儲定個錢for經濟衰退都應該
經濟差十幾年甚至幾年就有一次

依家佢地份工咪攬炒咗，點解要落井下石？

咩叫「最自己」？分級制？

中資都唔係共產黨？

五毛又出動
雖然的確有人反對攬炒
但上面有兩個講講咩過英國攤世界嘅，一早已封鎖左

你然後連登仔本身都唔鍾意攬炒巴（gay除外，因為真係好靚仔）

好心唔好拖成個連登落水，ok?
自己唔鐘意咪認左佢，唔係唔敢認下嘩

你智障去驗吓智商先
啲人係咁狙擊我係gay

鄭立講得好好
記得佢有篇文講中國係好似以前科幻片啲異形怪物咁
入侵內部然後換血，其實內部一早染紅，
但層表皮無換
所以溫水煮蛙一段時間大家至發現

tvb如是，因航如是，政府如是，成個香港都如是

而家美國發現左，所以立刻取消特殊待遇

你俾人狙擊
關連登仔鐘唔鐘意攬炒巴撚事

你無端端變成連登仔代表？？？

收皮啦 仲話占乜占物
無知到咁撚樣仲學人撩交嗌
attention whore

正解

完全唔知你係度up乜

Push this

諗起贏咗無分加 輸咗死全家

依家係？

依家母公司係邊個？

所以呢

所以班員工失業就咁開心

成日鳩up 講錯野

講錯又搬龍門

真正紅底航空公司表示開心

無架啦。。乖乖地疊埋心水做小粉紅

香港航空夠黃未？

唔識又要鬧人

摺港龍都唔摺快運真心on 9

國泰高層真係腦生草

咁你話港龍係中資呀嘛

咁我咪話話你唔係囉

你又唔應

香港都唔係全部人黃

所以應該消滅香港

屌

你有冇睇㗎

港龍而家最大股東係邊個呀？

掉轉返咁問你

香港有邊間航空公司係全黃？

無！

我咁你得返一係國泰藍 一係香港航空紅

跟住成班淨係消滅國泰

其他紅底中資航空公司更加容易掃平貨

自己答錯野就話人哋係藍屍

唔係喎！兒登仔成日話黑警死全家，一樣都冇理過黃絲（啲仔女）死父母喎。都不知叫得幾開心。

我答錯啲乜嘢

全球有航空公司符合你心中黃嘅標準囉？

港龍依家係咪中資？

引人自爆 中計就真係傻鳩
好心咪撚問得咁弱智啦

太古幾時變左中資？

其實樓主本身個前設就有問題,“同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被中資取代,認真心Up" 本身港龍就有華潤，招商局既中資背景，摺左有咩咁心UP?

因為而家係英資？

咁佢成句應該改成。又一間97前既香港品牌英資既國泰經營困難又要栽員，慢慢被中資取代,認真心Up 。
港龍個品牌反而應該消失。

話說早一兩年中共迫d航空公司要叫台灣做中國台灣，好多外國大航空公司都有跪，咁當然啦，國泰都跪左

一早講左只係攬炒藍店先有用

根本都係同一條路(套路)，共產下只有紅色資本企業，唔會有例外，所以大家努力搏殺埋呢幾個月cap水，金牛開始準備食老本2至3年啦。

支那經濟係無得救架啦，恒大負債已經大到不能爆，為咗政治維穩谷搞內循環，回收汽車零件、起高鐵同公屋，借問聲高鐵同公屋可以換到大豆煤炭石油嗎？石屎可以填肚嗎？

支那如果係國富民安，邊度需要搞數碼人民幣，強制14億人實名銀聯消費結算已經做到相同防盜效果。

因龍航空

我見到系自炒

奶共抵撚死

之前公會主席施安娜比人炒
依家欖炒, 告密者條八婆, .... 死八婆我冇得做, 你都做唔長.
管理層班撚屌都咗收皮

不過同時之前平租深圳樓俾曾蔭權嘅黃楚標又整咗個乜嘢大灣區航空，仲話要拎航權，有無咁啱？

金融滲透哂
Construction滲透哂
地產滲透緊
醫療滲透緊

四大產業全面滲透=GG

中共一早想收返航權啦

公司(無論奶唔奶共)執笠成日都有啦
尤其經濟唔好
而家有咩咁值得開咁多post 講
唔係我哋造成架喎

下一步吞併hsbc 擴大中銀板圖

無論點睇

都是為中資入主香港航空業鋪路

及鏟除香港最有實力的工會作準備或已完成

以後香港的行業絕對不會再有為工人出聲工會出現

大灣區航空，講到明會搞

LIHKG Limited

深紅港龍有二千正皮，深藍tvb、美心就收負皮

其實美心摺埋一D都唔好笑

其實TVB摺埋一D都唔好笑